去澳門，賭兩手，叫下支那妹，仲有咩活動？

游水

執垃圾

食下嘢囉

以為頭兩句係改歌

我間中，飲醉酒，很喜歡自由

上次去澳門 真係得 賭 ，正同邪骨
之後冇咩玩了